Версии - натуральные числа.

Полагаем, что для каждой версии, кроме первой, есть мигратор с пердыдущей.

Допустим, нужно обновить базу до 4 версии. Смотрим, какая версия у базы данных. Допустим, это 2. Делаем миграцию в таком порядке: 2 -> 3 -> 4.
